[LIHK] 美劇集中討論區

高登過檔
呢個post主要係for美劇同好交流吹水，討論所有關於美劇既資訊 / 最新情報 / 劇情等等
同時亦都方便一啲有睇開冷門劇既人或者出面冇人開專區post時可以喺度討論下吹兩咀

神劇等推介 (由高登舊post user在你的左右整理)

2016-2017 新舊劇回歸時間表 (未公佈哂所以未齊，但個網會keep住update)

Metacritic 2016年美劇評分排行 (個人黎講鐘意睇Metacritic多過IMDB )

[殘體注意] 呢個網可以睇美劇新聞同時間表 (雖然係大陸網但新聞好update )

線上:
DL劇可以去 搵片再去subhb搵字幕
字幕:
如要劇透請預先提醒再加粉紅細字

哈佬C字頭

C字頭

LIHKG 開兩次post兩次都打錯topic
我覺得自己係零

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

成日唔上水入美劇post
以前個post明明好熱鬧，最近變哂死場

上返囉

能年犬巴打!!!!!!!!!!!!!!!!!! 真係有掛住你
好耐冇見 leftovers最近有新片段

仲有咩中伏鳥果D又係唔見哂
以前po新聞都會一齊期待下
但最近po完冇人理，搞到我都懶得貼

認得你
你好似睇好多美劇

來吧貼出來吧！I’m ready

錯覺黎 我唔係睇好多咋

冇人up上youtube
得一幅圖咋

邪惡力量算唔算神作

最後一季希望收得好好睇睇
唔好搞死Garvey一家

Big Little Lies lands February 2017 premiere date on HBO

HBO will hatch its Big Little Lies this February.

The network announced Monday that the limited drama starring Reese Witherspoon, Nicole Kidman, Shailene Woodley, and more will debut Sunday, Feb. 19, 2017, at 9 p.m. ET. Jean-Marc Vallée (Wild) directed all seven episodes created and written by David E. Kelley (Ally McBeal, Goliath).

HBO新卡士劇

Black mirror未開 westworld停左係第四集

Desperate Housewives巨星版

之前見到佢S3個look好似幾頹下 我都驚bad end

班supernatural 痴線佬留哂係高登冇過檔

Black mirror全套未開定S3未開

2017好多野睇呀
知道Carrie coon過檔做Fargo S3女主好興奮

回返能年犬巴高登個comment
我有睇the affair，仲係睇緊season 2
但越睇越唔明，佢地明明唔係作緊供，但點解雙方d回憶可以相差咁遠 羅生門咁

有冇人有睇 cw套frequency

正喎
S3係全新故仔定同前兩季有關連？

呢套劇嘅敍事手法就係咁，唔同主角章節就會有睇法/細節上嘅分別，但又唔會影響到主線

報到

有冇orphan black fans

睇我username

Netflix仲未有S4

Btw 張敬軒是咪血啃巴打

少少自己有留意開既news

Orphan Black:
Evelyne Brochu入左劇組
呢個角色死過翻生得黎好感動

OITNB:
Laura做director果集應該拍完，今季Alex應該安全掛
Btw想知Daya有冇事多d，好似唔多見有佢份既拍攝相

神劇加埋 The News Room

個google doc係咪可以update下？
起碼How to get away with murder要標明只有S1好睇

好正 但得3 季

美劇撚留名
最近發現有個app叫Hobi幾好用 會通知你幾時出新一集

喜劇推介建議加modern family

好中意睇modern family

好中意睇modern family
Phil mitchell

Yes

有睇OITNB 未追哂

留名先

好似係講Season 1幾年後，會同之前有d connections
可能會見返S1 D角色出返黎

我都知呀，但開頭以為佢地同個差佬講野所以先會咁
但原來平時諗野都係咁 除左細節位之外，件事發生經過都分別好鬼大，完全唔知信邊個同真相係點
仲慘過westeworld

睇緊the crown
英女王

血啃巴

原來the last kingdom 比netflix "買左"

Daya應該仆硬街，上季最尾搞成咁

果頭講完呢頭咁快開左ac 好波
話時話我都仲未睇last kingdom

開個acc唔駛1分鐘, 不過呢邊少人應該會少D睇

搵返在你的左右先得 個doc當時係佢edit
必要時下次cut左佢算，唔使煩 橫掂當初都係講自己鐘意睇既劇就上到榜，神劇呢家野有時好主觀

我覺得呢邊多人過以前高登果邊喎 見冷門d既劇有人傾

係 留意下先，出年咁多野睇可能用得著
thanks for sharing

season 4

留名

鐘意睇啲笑既劇 例如scream queen, two broke girls 個啲 有冇類似既推介?

the crown睇左一半
雖然係好睇，但唔知點解我成日覺得每睇完一集氣氛都好沉重好壓抑咁，睇完會唔開心 搞到追得好慢

Sense 8 x'mas special 12月23播

同埋呢邊應該唔會過左一個月就消失係web版?
btw web版又更新左

吓..westworld唔係出到第9集啦咩?

佢意思係佢停左係第四集, 後面既集數未睇姐

balck mirror 真係好正

有睇Scream Queens 但好少睇喜劇
見多數多人話好睇都係
it's always sunny in philadelphia
park and recreation
community
brooklyn 99
the office
atlanta
the good place
you're the worst
louie etc..

應該會沉掛 如果唔沉d人咪可以瘋狂推舊post
終於有icon用

有冇人有睇 This Is Us

留名 鐘意睇modern family同Big Bang theory果d

其實想笑既話英國既panelshow真係超一流
have I got news for you, would I lie to you, 8 out of 10 cats (does countdown), QI等等全部都好好笑

最近3日binge哂3季taskmaster, 笑足成日

各位巴打有冇d日常系嘅喜劇推介？

利申剩係睇過elementary

有冇人仲有睇tvd

其實this is us好唔好睇?
會唔會係好老土sell溫情果種?

Billions就黎播S2

勁鍾意joe bb
佢一講野個心溶左一半

幾好吖，睇呢d劇唔使太糾結真相、解謎之類 (好似The Leftovers咁)

WW有時會睇到好攰，好消腦

有一次講佢偷酒店啲嘢送俾Jay
好可愛

越睇越覺得Noah好衰，跟住Alison咁對自己老公又好衰
明明兩條友自己老公老婆都對自己咁好，跟住覺得佢地好狗男女 (仲係睇緊s2頭)
提返The Leftovers又再一次覺得套野好神 完全唔解謎但睇到人勁上癮，emotional到唔識形容
WW的確係會睇到攰 好耐未試過睇完一集劇係會睇到頭痛

岩岩追哂the night shift, Chicago med, code black 個堆醫學劇
依家追返Westworld

shooter

Brooklyn nine nine

岩岩睇完

果集好攪笑
個冰筒入面有個風筒係度

Homeland 就黎播
Who's ready for Crazy Carrie

偷食包裝到true love story咁
Alison都仲勉強兜到，死咗個仔兩公婆都有傷痕
需要另一種心靈寄托，去淡忘、治癒喪子之痛

The Leftovers真•神級啦！演員、劇本、敍事手法、配樂都好amazing
可惜唔多人睇...

追緊果d全部要等到2017

mr robot
house of cards
silicon valley
stranger things
narcos

醫學劇既話睇埋the knick啦

覺得S5其實幾垃圾 但會繼續睇S6

但Cole其實同佢一樣咁傷，但因為佢見到自己老公就諗起個仔覺得好折磨就離開佢 而Cole仲係咁愛佢，但Alison咁就拋棄佢
Leftovers唔睇既人多數嫌唔知做乜 / 冇解迷悶所以唔睇
但我從未睇過一套劇好似Leftovers咁，未試過有其他劇比到咁既感覺我 實在係太正 ..

2017好快到 況且2017太多野睇，一定唔會悶
由1月開始已經發功

Alison真係好慘，之前睇佢吉大脾自責睇到喊
但係Noah真係

cole由fringe已經好鍾意
s2做得好好，s3未睇諗住做哂成個season先睇

russian red here

其實brody死左之後我都覺得爛爛地

出現了
大家有冇睇林早洩篇道歉文，唔見棺材唔流眼淚
收皮啦佢

我覺得S4回勇好好睇 除左finale果集之外
但S5先真正覺得差左好多

Homeland等左好耐啦
點都一定繼續睇

You're The Worst 一定係現時最好既rom com show
期待Broad City回歸

pish

Westworld 等緊第一季最後一集

比起s2, 4差好遠 不過我覺得s3 最悶

+1 s4 好正 Quinn 終於出場多左

之前睇過兩集，都ok
追埋手頭上d 劇先

Salem fans

Homeland真係純粹追開睇埋佢
其實一早完左佢仲好 S3個finale當series finale咪幾好

FX d劇無論drama / comedy都咁高質

s3我覺得[size=1][/pink]brody死果part[size=1][/pink]好感人 睇到喊左

算
做足咁多年都重咁好睇

新加入留名, 呢幾日得閒左, 睇多左美劇
宜家netflix有乜就睇乜

點解咁少人睇Gotham，我覺得好好睇

追緊
雖然劇情越吹越向左走向右走

係S2前半真係好睇
S1唔係幾得，S3好過S3但成日覺得套劇一味岀哂d villain比fans J
但劇情黎講唔算好特別囉
屌企鵝做到市長係咪玩法
不過最趕客係男主角
做左三季d戲都咁差

但S5既Quinn 搞場大龍鳳結果S6又..
還返D感動比我

睇完netflix堆original記住睇埋其他台既劇
始終仲有好多好睇既劇netflix hk果邊係冇得睇

Web版今日又update左
Btw強烈建議admin增加spoiler tag功能

Big Little Lies: Official Trailer (HBO)

From the director of Wild and Dallas Buyers Club, Reese Witherspoon, Nicole Kidman, Shailene Woodley, Laura Dern, Alexander Skarsgård, Adam Scott, James Tupper and Zoë Kravitz star in HBO's limited series

Hulu ‘Handmaid’s Tale’ Reveals First Look At Elisabeth Moss’ Offred

Entertainment Weekly debuted the first official photos from the adapted series, which features Mad Men alum Elisabeth Moss, Joseph Fiennes, Yvonne Strahovski, Orange Is the New Black star Samira Wiley, Max Minghella, Madeline Brewer, Leftovers favorite Ann Dowd and O-T Fagbenle.
Hulu新劇 4月播 呢套睇落好似幾正

《TIME》選出2016年十套最佳電視節目

10. Love, Netflix
9. Speechless, ABC
8. Veep, HBO
7. Better Call Saul, AMC
6. O.J.: Made in America, ESPN
5. Atlanta, FX
4. Late Night With Seth Meyers, NBC
3. The Americans, FX
2. The Girlfriend Experience, Starz
1. The People v. O.J. Simpson: American Crime Story, FX

留名

love.... 雖然我幾中意但只是一般

冇睇過Love
btw有套Comedy叫Fleabag，成日見到評價好高 但好似好少見到有人睇過

有性趣呀呢套，不過首選都是睇完atlanta先

一套都無未睇過

遲啲有時間應該會補番 The Americans 同 American Crime Story

我之前用an有睇開嫁, chicago pd, med 同 fire
宜家轉左ios用netflix先冇咁多選擇

未睇新一季

excatly, brody完左之後套野就應該完

supernatural死忠here

衝係有睇oj

收皮啦joseph lam

You're The Worst S3 無S2咁好睇
但後半季不失精彩之處尤其最後兩集

估唔到會見到自己個名

Lm

琴日先煲哂Black Mirror
San Junipero 喊死我啦

呢排睇左
mr. robot 2
stranger things
the man in a high castle
the crown
westworld

暫時最高質我會揀the crown
可能本身我對歷史有興趣

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

有冇睇埋fx套better things?
果陣同atlanta差唔多同期播

呢兩套必睇

netflix冇果d用電腦睇啦

showtime 拖到套劇爛哂

睇左陣佢個post睇到把撚火

點解你放棄左呢個post
你整理既梗係要比返個credit你啦

san junipero係神級係世界級 已經上左神枱
睇完呢集其中一個後遺症係會瘋狂聽heaven is a place on earth 停唔到

呢幾套黎講我覺得都係the crown同westworld之爭啦

the crown我覺得女主角真係做得好好
做到真係queen個種氣質
咁快睇完第一季好唔捨得

me too

追唔追埋MrRobotS2嗰半季好

追埋啦 我覺得後半好過前半

仲有好多未追未有時間

雖然淨係睇左半季，但真係個個演技都好勁
所以我麻麻地鐘意netflix binge watch 又難同人討論，同埋眨下眼就睇哂，好空虛 以前oitnb / narcos果d我都唔敢睇咁快，唔捨得

Tandy變撚左大愛膠好煩

kelly果part真係喊到呢 最尾又係鬼死咁感動
睇完覺得好開心
S3最神一定係呢集

你終於睇左喇?
覺得成個S2失唔失望?

Strike back, 24, person of interest, homeland, The Unit

趁年尾冇野睇補緊D舊劇

Paste Magazine - The 25 Best TV Shows of 2016
(排名分先後 )
[img]

25. Insecure Network: HBO
24. Jane the Virgin Network: The CW
23. The Nightly Show with Larry Wilmore Network: Comedy Central
22. Crazy Ex-Girlfriend Network: The CW
21. Documentary Now! Network: IFC
20. American Crime Network: ABC
19. Rectify Network: SundanceTV
18. Steven Universe Network: Cartoon Network
17. Transparent Network: Amazon
16. Last Man on Earth Network: Fox
15. Silicon Valley Network: HBO
14. Black Mirror Network: Netflix
13. Game of Thrones Network: HBO
12. Fleabag Network: Amazon
11. Westworld Network: HBO
10. Halt and Catch Fire Network: AMC
9. Last Week Tonight with John Oliver Network: HBO
8. Better Call Saul Network: AMC
7. Veep Network: HBO
6. American Crime Story: The People v. O.J. Simpson Network: FX
5. Full Frontal with Samantha Bee Network: TBS
4. BoJack Horseman Network: Netflix
3. Atlanta Network: FX
2. Stranger Things Network: Netflix
1. The Americans Network: FX

The Americans又再一次冇得輸 [img][/img]

Paste Magazine - The 25 Best TV Shows of 2016
(排名分先後 )

25. Insecure Network: HBO
24. Jane the Virgin Network: The CW
23. The Nightly Show with Larry Wilmore Network: Comedy Central
22. Crazy Ex-Girlfriend Network: The CW
21. Documentary Now! Network: IFC
20. American Crime Network: ABC
19. Rectify Network: SundanceTV
18. Steven Universe Network: Cartoon Network
17. Transparent Network: Amazon
16. Last Man on Earth Network: Fox
15. Silicon Valley Network: HBO
14. Black Mirror Network: Netflix
13. Game of Thrones Network: HBO
12. Fleabag Network: Amazon
11. Westworld Network: HBO
10. Halt and Catch Fire Network: AMC
9. Last Week Tonight with John Oliver Network: HBO
8. Better Call Saul Network: AMC
7. Veep Network: HBO
6. American Crime Story: The People v. O.J. Simpson Network: FX
5. Full Frontal with Samantha Bee Network: TBS
4. BoJack Horseman Network: Netflix
3. Atlanta Network: FX
2. Stranger Things Network: Netflix
1. The Americans Network: FX

The Americans又再一次冇得輸

屌
一係就貼圖失敗，一係就貼link失敗
我放棄

C字頭一post排名我就知道實有The Americans份

我知你地了解我
但The Americans上榜係平常事

Agger 出年等你開討論post

追哂
Last Man on Earth
Silicon Valley
big bang theory
two broken girl (麻麻地）
仲有冇呢類型既劇推介
好撚中意呢類喜劇

下一季幾時出？
就黎追完第一季

開左實冇人討論 宜家轉左場，連另外兩個打手都消失埋
i am all alone

召喚熟sitcom既巴打幫手答

應該3月中至尾左右
睇完S1之後幾季只會越黎越好睇

最近追晒parks and recreation
我覺得七個season都好睇

仲有new girl頭幾season都唔錯

其實scream queens都好好笑

the odd couple
brooklyn99
modern family

睇Gotham驚見The Americans既Oleg
個look型好多

但睇完又要等到5月

原來佢有拍其他劇
呢套佢講英文有冇russian accent?

S2距離S1足足兩年 終於有得睇

lm

呢套佢bg係ukraine
有accent但冇the americans咁重
不過死鬼左啦已經 (好似係, Gotham入面死完都可以翻身既 )

死完都可以都可以返生咁搞笑

Designate survivor

Netfilx 新上架果套3%有冇人睇左

冇人講The 100
我覺得好好睇
S2,3真係幾神下！

呢家追緊sense8覺得有d悶
每集都係尾果10幾分鐘先好睇

有睇 好睇

westworld已棄。。

睇緊humans s2

都有幾多人會覺得開頭悶，因為主要講角色背景，未有咩故事推進
但越睇會覺得越好睇 雖然果陣開頭睇我都冇覺得悶

點解棄 太複雜?
終於有人有睇humans喇 但今季感覺上好似差過上季少少

個人推介
神劇：
Daredevil
Luke Cage
Game of throne
Breaking Bad
Prison break(only season one)
Sherlock Holmes （英劇-Benedict個套)

次神劇：
Westworld
Lucifer
The flash
Agents of shield
Into the badland (武打劇黎講算一流）

幾日內睇哂, 好正

luke cage, flash好普通下

AOS同Lucifer都係

講咩架

每次講the 100就諗起Lexa

有冇巴絲睇過sense 8
真係好撚正
等緊第二季

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
其實睇每個角色嘅日常生活都幾好睇
同埋睇到佢地互相亂入其他人嘅場景幾有趣

講呢d

覺得humans 2都keep到，講機械人醒覺+好多人生社會哲學問題，似拉長既black mirror

westworld愈睇愈複雜，可能係我蠢但覺得冇必要下下睇完劇再上網睇comment先明，明左只係解迷，冇反思

個人意見不喜勿插

補充。。英劇寫得細膩d，雖然humans 同black mirror係英美合作劇

睇緊，終於有同好

agger

我諗我永遠都唔會明the 100有咩咁好睇 如果唔係有lexa當初都唔會睇落去

一個特務總統~~~~
究竟佢個幕僚長Aaron係咪奸

Westworld就算唔係神劇，都冇理由會同呢堆劇同一個level囉 笑左

全套呀

ww其實先似拉長版既black mirror
humans就比較探討多d現實同ai相處既問題 雖然唔係講得好深入同劇情有少少普通
但westworld就真係可能會比較多人睇唔明既

快D睇

Luke cage麻麻地, 反而dd好正
The flash同aos有時神有時垃圾
Ww應該上神劇
其他一係冇睇一係agree

木子有冇睇got?

What’s Coming to HBO in 2017

Too long

Btw唔敢入ww post
係咪已經傾緊finale

10集一個season，好快睇得完
我覺得你睇完會鐘意

係掛

唔覺意入左

點解咁傻呀

我對WW冇之前追POI果陣咁鐘意
所以忍住唔入post對我黎講冇咩難度
最多係fb有fd呻話要等到2018同S1 finale留左個好大既cliffhanger

唔撚係掛
之前又話finale冇cliffhanger既

有冇人睇Designated survivor
幾好睇

個Congresswoman 係咪影射緊希拉里

有咩特別

呢套好睇 不過太忙淨係睇左4集定5集

要星期三先得閒睇
唔知到時推左幾多

睇過覺得好睇嘅有： The Good Wife, True Detective S1, Fargo(電視同電影版都好好睇）, Walking Dead, Breaking Bad, Narco, Daredevil, Sense8, House of Cards, The newsroom (Aaron Sorkin編劇), The Killings....其他，好多唔是唔鐘意，而係未有時間或者機會睇.....邊鬼個發明要返工呀？無時間睇呀

佢都唔係出左好多集，有排等

一星期出一集

你俾你Gmail我，我俾個權限你搞

少左睇啦嘛，update唔到咁多
等你去搞啦

都知大家對於神劇既定義有所不同
但係真係要起碼十個有八個都認同套劇係有番咁上下質素先擺落個List到

同埋你就咁講套野係神劇，人地唔會知係乜野
所以當初要大家寫少少簡介，等各位巴 / 絲打去知係咩料，然後再自己去搵黎睇
唔駛下下都睇一大串雞腸

睇多啲劇先學人講咩半神劇啦笑大人個口咩
用屎眼睇都唔會覺得luke cage好睇過westworld啦

Lucifer啦
聖父聖子聖靈三為一體真正神劇

如果佢唔係公認話好睇既, 最緊要都係講下自己覺得佢神既地方
好似我鐘意poi, 但係都好多人話唔好睇
同樣地, 都會有覺得d所謂神劇唔好睇既人嫁嘛

Poi追左頭兩個season覺得開始公式化冇再睇

除左頭髮顏色似同埋係女人諗唔到有咩係影射緊

淨係Daredevil都拋Luke Cage幾條街
然而Daredevil都唔可以叫神劇
只係Superhero劇入面最top之一

第3季開始有ai做main theme唔公式救人了連埋第4季都好好睇
不過後尾係爛爛地既, 因為寫個位去左寫westworld

Jonathan．始亂終棄．Nolan

好耐冇入

睇完westworld season finale再諗起上面有用aos flash黎比較 笑到訓唔著

即係我係marvel fans都表示AOS冇可能係神劇
S3仲要好唔得
但其實我唔覺得WW神到天上有地下無果隻

樓豬個list 唔錯
westworld 完左
要追返netflix d 劇
the crown

2017 Writers Guild Awards (編劇公會獎)公佈提名名單

Best Drama Series
The Americans
Better Call Saul
Game Of Thrones
Stranger Things
Westworld

Best Comedy Series
Atlanta
Silicon Valley
Transparent
Unbreakable Kimmy Schmidt
Veep

Best New Series
Atlanta
Better Things
Stranger Things
This Is Us
Westworld

Best Long Form Adapted
11.22.63
American Crime Story: The People Vs. O.J. Simpson
Madoff
The Night Of
Roots

有冇巴絲有睇shooter?

人物同劇情吸引

exact7ly 想全職睇劇

‘Legion’ Sets Debut Date For FX Marvel Series, Drops New Trailer

2月8號首播
Trailer:

算啦
sorry 我懶得整呀

留名
仲未睇westworld finale

R字頭

最近Netflix 有套巴西劇叫 3%好似唔錯咁

agger 雖然兩套都冇睇過
但睇口碑都好明顯

睇westworld成日見到字幕組班人d名好大怨氣 一定係本身睇開poi

再笑下個post置頂呢個神劇推介

我今晚返去執執，大家有咩想update可以出聲

Orange is the new black (表面喜劇, 但反映好多社會問題 eg Race & Class, 主角配角background好多都係一個悲劇/有苦衷)
Orphan Black (淨係睇Tatiana演技都夠 )
OJ Simpson

How to get away with murder S2開始爛到而家, 可唔可以除名

其實我都好想寫下Community同Arrested Development有幾神
但無時間又唔知由邊講起好

Cxxxxxx回覆關鍵字: txx axxxxxxx

近呢年都vd似無乜新劇好睇

有冇ER撚

而前覺得inhumans ok
但係westworld 一出 即棄inhumans
根本唔同水平
westworld 世界第一

之前美劇post認得你對sit com好有研究下

Some people choose to see the ugliness in this world, the disarray ..
I choose to see the americans.

It doesn't looks like anything to me

唔敢當
經典野如seinfield friends himym the office呢D我無睇
大路野 tbbt 2bg modern family其實又唔岩我口味

記得你係community死忠
大路野通常好似麻麻，尤其係2bg 成日見reddit班友仔笑佢垃圾到暈

R字頭之前唔係都喺度讚過the americans好睇咩？
記得果陣仲好似話我講完所以你走左去睇
但我唔明你做乜成日狙擊/恥笑我
我又唔係次次都post呢套劇既野

同巴打一樣，一出westworld即棄humans

兩套方向唔同 各有各好睇，邊有得咁比

唔明點解Stranger things咁高評價
除左捧紅左millie bobby brown之外
睇完成個season都唔覺有咩特別好睇

追緊
Jane the virgin
Crazy ex girlfriend
Haters back off
OITNB
Master of none
How to get away with murder
The Simpsons
Bobs burger

寫完發現自己睇勁多Chick show

agger 知stranger things賣點係咩
但我睇完都覺得好普通

2BG第一季個陣好好笑, 跟住越黎越垃圾淨係賣咸濕gag又唔好笑
不過今季又好睇返

其實你都講得岩ge 不過咁岩e兩套追開都係講AI 一拍落去 無時間追哂 唯有揀westworld

睇住millie就好似chloe grace moretz細個嗰陣
唔知佢s2有咩新發展

雖然2bg咁多季都淨係得咸濕racist gag我都仲係放棄唔到
講起sitcom
好掛住two and a half man

Stranger things仲要睇Winona Ryder
我覺得佢神在你會想一次過追晒
劇情係幾大路 但幾吸引既
有d劇好似Westworld咁係神好多 但你一次出10集俾我 我都唔會一次過睇

2bg笑點已經loop到睇唔睇都得 雖然都想追埋 但我都未開始第6季
大路野都係modern family好

我將Walking Dead同你呢堆開多一頁叫「好睇美劇推介」

其實我自己覺得Orange is the new black都可以搬上神劇，唔知睇開既巴 / 絲打有無異議

咁星期一我都會讓左比ww先 不過又唔會棄左humans咁誇張

覺得Fargo仲好睇過True Detective，故事方面Fargo有嘴饞嘅空間，不過，TD就玩鏡頭勁些，第一季有場戲好似一鏡直落成五分鐘，當時覺得美劇係勁抽過美國電影，唔計art house個d。

可能口味問題, stranger things我都冇一次過追哂既衝動
ww就一定唔係一次過睇既劇喇 一口氣睇會睇漏好多野

oitnb me冇異議

Fargo S2正到呢
勁期待season 3

其實the leftovers都係神劇 不過一黎好少人睇二黎懶得打字
召喚能年犬巴打寫打手文

屌 原來HTGAWM一集一集咁拍
即係啲編劇求其寫死個人再諗佢點死

其實兩季都好正

岩呀人人字幕好似好多都係poi fans
同埋大陸班人好多都帶著個怨恨去睇ww, 睇到最後又話抄返poi d野又話nolen淨係識寫呢d炒冷飯
成班人又要睇睇完又要嬲
明明2套都好好睇好impressive係都要屌ww

追緊American Horror Story

咁Nolan未搞完POI就去搞WW又真係抵屌
走左都算, 佢最唔應該係S5番番去POI整埋d咩everyone dies alone呢d濕鳩野
完全同前幾個season唔同tone既

可惜OITNB香港唔算多人睇
可能因為表面上d人會當係sheshe胡鬧劇

心目中最鍾意既劇
兩季各有特色
希望season3 keep到

睇完ww再睇humans 硬係有陣膠味

近排無聊睇tbbt發覺penny 離左婚靚番咁多既

以前結左婚豬撚到

神劇4月回歸

2BG 中間有感情線個陣其實幾好睇
S4開始悶到喊，棄左

MPK 我求下你唔好返轉頭搞返SATC

睇過1集ad唔明d gag冇睇
Community我當第3季果陣已經完左

屌 最新果季又爛尾
年年都係咁

AD要一口氣binge先會好睇
Community我係少數覺得S5, 6都幾好睇既人

#andamovie

Reese條感情線自從出左Iris就鳩哂, 浪費左之前Carter鋪得咁靚
仲要果排套劇完左睇到nolan d interview仲成日講到好鬼滿意個finale, 覺得自己做得好好咁

OITNB其實係咪主要女人觀眾睇?
成日覺得好少男人睇呢套 reddit討論開果班人都似女人多

兩季都好睇, 但真係偏心鐘意season 2多d 短短10集, 但咁多個角色都好有特色
劇情鋪排同cinematography又係神級
season 3淨係睇到班cast又已經J左

咁都係poi垃圾姐但係佢地響到屌ww抄返poi d concept
雖然我都好憎nolan搞到咁，喂基本上個個角色去到第5季都變哂性格咁 ，劇情走向又奇怪，時間短左又埋唔到尾
但係ww真係同poi（第5季）唔同level啵
明眼人都睇得出佢比心機落ww多d, 假如兩套劇係差唔多時間
當然我睇ww去到某d位都見到類似poi既對白/概念啦
但係係咪咁差呢？我又唔係咁諗囉，淨係講結局，大家都玩open end都明顯唔同啦，ww個open end就比到我前幾季poi大結局個種感覺

利申仲係神劇，未追過劇追到咁痴線
不過下季ww變sw我興趣又大左

5，6有幾集幾好笑

humans始終係小品劇又低budget, 好難同ww呢d大製作去比既
但兩套劇吸引我既地方都唔同, humans可以睇到ai點影響現實社會同人, 但ww暫時都係留係一個局限住既世界
同埋冇ww咁多謎咁多twist, 我可以關心班角色多d, 唔會好似ww咁冇乜邊個角色係會覺得好care佢
humans最鐘意睇niska呢個角色 但so far暫時覺得s1好似吸引過s2

Poi最尾搞成咁CBS好撚大責任呀
如果唔係呢個垃圾台 我地應該會睇到其他野

Netflix Lemony Snicket's A Series of Unfortunate Events Trailer #2

其實POI入面安排Iris比Reese我覺得OK架
屌佢S5又話Reese要自己一個飛鬼左Iris先on撚9

同埋見到有人quote外國既critics
話Nolan既風格就係好鐘意用殺戮同Pain去堆砌
雖然POI同WW係兩種level
但POI S5果種無意義既殺戮同Pain其實係WW都會睇得到 (WW係擴張版)
佢既世界觀就好似只有角色suffer同痛苦先會成長同有所昇華
其他人性有既野佢好多都忽略哂唔去深究 (POI S3-4 VS S5最明顯睇到個分別)

某程度上都認同呢個comment
不過WW本身故事setting關係, 我又覺得問題不大
POI本身主角都係有血有肉既人類先會覺得佢果種突然加插番入final season既諗法好鳩

netflix 出品 大部分都係佳品

同意iris果part, 突然飛起佢真係心諗我究竟睇左乜鳩野
無啦啦又回歸返自己一個人最好既思想, 有D為收而收既感覺
Nolan=Ford
基本上同意所有你講既野

呢套童年回憶 一定會睇

其實OITNB係高登定呢到都唔少人有講過，不過佢一次過出，好難有討論區

係 成日耐唔耐就會有人講, 網上見到都好多人鐘意睇

但真係好少男既會睇

me too, 所以佢寫ww用ai做主角我覺得都幾啱佢創作風格
POI d角色變到咁立體我覺得都係其他writer既功勞 , 不過無可否認佢寫故事真係好正, 我覺得ww真係一個好作品黎

同埋佢poi個世界觀又係好似離地但係又貼緊地
好多入面嘅劇情響現實都發生左/緊
所以我覺得將來真係會有咁嘅theme park

有冇人睇過 Person of Interest，講屈機 AI 識得分析有電子數據+影片資料，跟住條線愈開愈大。

盲既都睇到劇

屌

真心笑左
上面傾左幾多頁

LIHKG發生咩事，點解呢兩日quote完人d comment個隔行柒到 ..隔撚左勁多行
一quote完段對話變左金剛棒咁

就算無隔行 佢個quote都由頭幾個reply開始 好長

有啊
難得依家仲有人睇

用電腦睇無底洞咁

The maze isn't meant for him

係喎, 我以為用web版先咁柒
屌佢點知用app睇都係咁

A Series of Unfortunate Events

冇左最有觀眾緣既nigga扣哂分

無咗？？

唔係最無咩

Van Damme

轉左演員

但最多人鐘意係咪Sun?

Vulture選出Best TV Episodes of 2016

1. "Separation," The Girlfriend Experience (Starz)
2. "Fish Out of Water," BoJack Horseman (Netflix)
3. "The Club," Atlanta (FX)
4. "The Magic of David Copperfield V: The Statue of Liberty Disappears," The Americans (FX)
5. "Marcia, Marcia, Marcia," American Crime Story: The People vs. OJ Simpson (FX)
6. "Holly, Jolly," Stranger Things (Netflix)
7. "Darkness Is Your Candle," The Get Down (Netflix)
8. "Hope," Black-ish (ABC)
9. "Episode 4," Horace & Pete ()
10. "Mulder and Scully Meet the Were-Monster," The X-Files (Fox)

點解Girlfriend Experience唔揀世界級第9集
intense到 睇到中途真係想搵窿捐, 仲衰過睇關家姐

因為導演同Sun先睇哩套劇
不過白毛女都好正

嘜真係咁好睇咩
睇到第5集 好似都未到重點咁

Variety選出20 Best TV Episodes of 2016

20. “Better Things,” “Scary Fun” (FX)
19. “Broad City,” “Burning Bridges” (Comedy Central)
18. “Girls,” “Panic in Central Park” (HBO)
17. “The Carmichael Show,” “Fallen Heroes” (NBC)
16. “Looking: The Movie” (HBO)
15. “The Night Of,” “The Beach” (HBO)
14. “Better Call Saul,” “Klick” (AMC)
13. “Veep,” “Kissing Your Sister” (HBO)
12. “Superstore,” “Labor” (NBC)
11. “Silicon Valley,” “Two in the Box” (HBO)
10. “High Maintenance,” “Grandpa” (HBO)
9. “The Crown,” “Smoke and Mirrors” (Netflix)
8. “Rectify,” “All I’m Sayin’” (Sundance)
7. “Transparent,” “If I Were a Bell” (Amazon Studios)
6. “The Americans,” “The Magic of David Copperfield V: The Statue of Liberty Disappears” (FX)
5. “Unbreakable Kimmy Schmidt,” “Kimmy Goes to a Play!” (Netflix)
4. “The People v. O.J. Simpson: American Crime Story,” “Marcia, Marcia, Marcia” (FX)
3. “Atlanta,” “B.A.N.” (FX)
2. “Black Mirror,” “San Junipero” (Netflix)
1. “BoJack Horseman,” “Fish out of Water” (Netflix)

All I’m Sayin未播已經
The Beach
The Magic of David Copperfield
Marcia, Marcia, Marcia
San Junipero 全年最好睇既集數

BoJack 瘋狂上榜，仲要高位都無人睇

呢集真係好撚高汁
單係episode黎計真係冇得輸
得罪講句話悶既真係... (我好少咁講 )

成日見到你地講, 都有d興趣 (但未有咁既時間 )

Sun真係 如果佢死左我驚我會棄劇

係我地既2016 No.1 TV episode 太正喇實正, 諗返都好回味
一見到有人話果集悶/唔好睇, 已經即刻唔想同果條友講野

知bojack係神呀
但睇完好似好depressed咁, 所以未的起心肝睇

隻馬咁撚重口好難有興趣喎

Sun Wolfgang Lito
最鍾意呢3個
Nomi 其實都ok 雖然開頭感覺好蠢 會否太重口味

OITNB 係好劇
但覺得未到"神"
差唔多題材嘅Wentworth 可能"神"d

韓國人淨識佢同Steve Yuen

The Best Episode of Black Mirror

Nomi trans 黎講幾靚女

屌你終於開到AC

啲4個係我最愛
其實除左Will同Riley 其他我都幾鍾意

Westworld好撚睇到呢
最尾個集直頭睇戲咁
睇完先知睇左個半鐘

S3黎講係
全部計都係最鍾意fifteen million merits

咁誇張?
雖然好少睇韓劇, 但大牌果堆都未至於唔識 N年前睇浪漫滿屋好鐘意宋慧喬

agger 係爭把聲

以為你有咩不測 咁耐唔上水

點解咁多人唔鐘意Riley

Ep1同ep10兩集我都覺得勁好睇

因為之前岩岩換左iphone所以本身冇用開hkg+ 搞到個時連高登都冇得上
又唔鬼記得pccw個email密碼
岩岩先見到有post話an個apps都有邀請碼所以先開到ac

兩集都係Jonathan nolan自己執導
唔知遲下佢有冇機會單飛拍電影
不過好多twist都有人估中
太多人估

全部計我揀唔落手 呢堆都鐘意
san junipero / fifteen million merits / be right back / white bear / white christmas / entire history of you

唔重口囉，除左sex drugs depression 呢D之外根本唔算得D咩

welcome back呀

睇返imdb原來佢poi都係導過一集咁大把
唔該佢拿拿臨拍返幾季westworld比我地睇先去拍戲
不過無可否認套劇真係有不斷放線索出黎比人估, 所以如果好細心睇係可以估中

冇記錯個集好似係shaw第一次出場
Jonathan話好鐘意呢個角色定乜鬼所以自己拍

佢好似重有套基地定乜鬼要搞 好似又係HBO

岩岩先醒起Black mirror最尾個兩集重未睇

netflix仲有邊套好睇

house of cards睇晒
stranger things睇緊
dare devil麻麻地

真係冇睇韓國戲
仲有snowpiercer d 韓國人

shooter 暫時ok

Narcos同Orange is the new black

Black Mirror
Breaking Bad
And then there were none (三集既短劇)
House
Designated Survivor
The Blacklist
The Crown

Netflix 仲有The Good Wife，我覺得必睇

LM

最鍾意White christmas

冇睇過aos flash luke cage arrow agent carter supergirl冇資格入呢個post討論

基地應該等到2046啦

覺得最尾兩集普普通通

呢集真係好痴線

真係一套都冇睇過，好撚慚愧

2018先有westworld睇

2017好多野睇, 好快捱得過

咁呢D劇有漫畫包袱又fans向既劇其實應該獨自一個category人入面比先最公平既
其他類型同佢地比贏十幾條街都真係冇意思架喎

睇哂

仲有lot daredevil jessicajones
依家淨係追aos flash lot supergirl

我認我對呢d劇有偏見 硬係覺得好爛

睇你用咩心態去睇架姐
我都鐘意superhero劇
AOS, Agent Carter, Gotham, Lucifer, Netflex果3套Marvel
但淨係覺得Daredevil同Jessica Jones高汁
Lucifer唔錯
其他就... 用一個fans心態去睇算

仲有lot daredevil jessicajones
依家淨係追aos flash lot supergirl[/quote]
直覺覺得你都會鐘意Trishica

套戲係一集集咁拍 但個編劇係諗左點死之後再諗邊個死
而今集條屍係編劇係第6/7集決定

jj dd 完勝

呢d注定上唔到神劇level
我覺得agent carter同luke cage差d囉
cw個堆同aos做左幾季, 質素真係好飄忽嫁, 同埋就算好睇嘅集數都上唔到westworld個種神劇level
我都係睇靚仔靚女先開始追superhero劇

好中肯
因為我本身對英雄劇冇興趣, 所以連DD, JJ都冇睇過

Carter我為左Hayley Atwell先追咋, S2垃圾到呢
Luke Cage其實頭7定唔知8集係OK既
Cottonmouth死左之後膠到

睇靚仔靚女不如追game of thrones啦 起碼有d劇情睇下, 唔會咁膚淺

Daredevil除左劇本之外
拍攝手法都好好J
S1第2集果段係走廊既三分鐘打戲一take過正到

硬係凝住會睇到訓著
以前睇魔戒哈比人個d都必訓
同埋好似第一集定頭幾集就有扑野, 跟住個陣細細個就唔敢睇落去

話口未完就有DD x JJ劇照
好期待出年Netflix果d marvel劇

有睇過走廊果段clip

唔會悶到訓 好多好有魅力既角色同你估唔到既情節
冇魔戒咁慢(btw我好鐘意魔戒 ), trust me 試下睇啦
扑野露點露J呢D係周不時會有, 但唔好介意

魔戒都覺得慢
咁應該唔駛睇戲

人地咁pure仲派膠比人

對英雄劇無興趣
dd我都淨係睇左3集

你咪話 ..第一集果陣
好似讀緊小學6年班定中一, 我同個小學同學入戲院睇
佢睇到訓撚著左

我不嬲睇開垃圾嫁啦

好難得見到有人都係對英雄劇無興趣 好似好多人都鐘意睇咁

除咗Bojack 有冇人有睇Rick and Morty 嫁

我覺得今季都普普通通
唔夠之前咁撚痴線

神作

小學個時可能係，但大個左睇就唔會

當然有

幾時出fargo s3?

可能我要求低 淨係覺得最尾兩集麻麻地, 頭4集我都覺得好睇
特別係san junipero咁高水準

就算大個都有好多人覺得悶 以前見高登見唔少, 講LOTR就會有人衝出黎話悶
真係好好睇 宜家就咁睇返某幾段都會睇到想喊

好似話 spring 2017

Cinemax Revives 'Strike Back' for Rebooted Season With New Cast

Wtf

之前個d會睇到嘩嘩聲 ，今季得2 4 6有
當然1 3 5劇情都好正，整體黎講都係比依家大部分嘅美劇高汁

Cinemax 說好的the knick s3呢

Neil Patrick Harris Calls ‘A Series Of Unfortunate Events’ “Dark And Fully-Realized And Almost Cirque du Soleil”

之前個d睇完要反思下
今季好似冇咩呢種感覺
變左驚悚懸疑
但都好高質

How to get away with murder 由第一季追到第三季 推薦哂身邊所有人睇

冇追開knick
但strike back最尾個季真係慘不忍睹
主角傷左搞到要改劇本
男主角搞再勁撚大個肚腩

睇完幾條trailer之後覺得呢套劇d拍攝手法/世界觀令我諗起pushing daisies

Elementary

等緊stranger things season2

佢keep得到今季既質素我都唔介意佢一路拍落去
唔知S4完左之後又幾時先再有得睇

宜家直頭換哂主角

2-3季爛到咁都仲推薦

睇Once Upon A Time嘅揮手

好期待

下半季都有排等

Brooklyn99 好撚好笑又冇煩膠笑聲

之前已經換過
不過都好既strike back又有基情又有動作爆炸又有好多風景睇

等緊Netflix 出season 3

原來之前已經換過 冇睇過所以唔知
Cinemax D劇真係幾高質

幾時出

1月13

第一季好似係英劇之後變左美劇
第一季兩個男主一個去左拍TWD一個去左拍Hobbit

我睇完S1 之後見d 人話爛就唔敢再追
留返d美好印象

條仔係咪Black Mirror 打丁嗰個

S2開始係everyone are murderer

[又PO呢D ]

2016年美國電影學會獎(American Film Institute Awards)選出十大最佳電視劇及電影

AFI TV Programs of the Year
The Americans
Atlanta
Better Call Saul
The Crown
Game of Thrones
The Night Of
The People v. O.J. Simpson: American Crime Story
Stranger Things
This Is Us
Veep

AFI Movies of the Year
Arrival
Fences
Hacksaw Ridge
Hell or High Water
La La Land
Manchester by the Sea
Moonlight
Silence
Sully
Zootopia

原來本身係英劇

我都曾經睇過第一集 但同樣係見D人話之後爛同成日plot twist
所以就冇諗住浪費時間睇呢套

唔係呀

竟然reboot

終於見到有巴打睇, 好感動

我上兩個禮拜先由S1開始睇, 宜家睇到S3
雖然S2已經覺得有啲爛... 但為咗Elsa應該會睇落去

見到上面有人講fleabag 我覺得幾好睇啊 同埋係個女主角寫架個故事
宜家開始睇ww

睇上面講strike back睇到r哂頭 咩走左去拍twd
原來我一路以為係第一季既其實之前已經有英版

一睇就收唔到架啦
我已經追到美國進度嚕

睇埋手頭上既劇就開Fleabag睇下先

見有人提 pushing daisies離左離

嘩屌 頭先我發現
原來series of unfortunate events同pushing daisies都係同一個導演/producer呀

無啦
己經唔係十六七， 再做都唔會有心睇

有無人有睇chance???

個人覺得仲正過ww

D 型到

咪玩啦
你完全低估左仲有幾多人掛住呢套劇

講緊我.

有冇人等緊man in the high castle 2

Pushing daisies
但我都覺得老左可能宜家會唔岩睇

JJ講rape victim 我覺得算幾神
加上佢唔係好勁 比其他英雄劇真實d
不過其他個堆我都無睇過 supergirl s1睇左幾集追唔落

exact7ly

有d野在心中好過拎出黎

唔會 仲係好想佢起死回生
Hannibal, Utopia, Pushing Daisies個人三大想佢繼續拍既劇

JJ宜家諗起好似睇過兩三集, 但冇乜心機睇落去

講起Pushing Daisies, 下年有Pushing Daisies reunion
Kristin Chenoweth x Bryan Fuller
American Gods 下年最期待既新劇之一

J.J. Abrams Prepping Space Drama for HBO

The affair終於追到S2E6
Helen好撚慘呀

有意思咩

少年，你太年輕了

聽晚有Golden Globe nominations睇

呢度有冇人睇哂The Path season 1?
睇睇下停左 究竟之後好唔好睇?
1月播season 2 諗緊仲睇唔睇好

因為aaron paul開左睇左兩集，跟住停左
我都想知好唔好睇，好睇我追埋佢

當時見到Aaron Paul Hugh Dancy所以一播就開始追
岩岩記返睇到邊, 上wiki一睇原來我果陣已經睇到ep7 ep8
頭先睇緊1月2月開始播既劇, 諗緊邊Ｄ追邊Ｄ唔追 跟住見到原來the path 1月播

[突發] Walter White上左SNL

"I know the DEA better than anyone, inside & out... It's time to Make America Cook Again."

一到星期六日個POST靜到

Westworld 完左
Planet earth 又完
冇野睇

屎忽痕
走去睇番fringe finale

明智之舉，呢套唔係S4去到最後期先話續S5，個Ending相信會更加好

Critics Choice Awards頒緊獎

第一次見Saul老婆

Katheryn Winnick好正

BEST ACTOR IN A MOVIE MADE FOR TELEVISION OR LIMITED SERIES
Courtney B. Vance – The People v. O.J. Simpson – FX

BEST ACTRESS IN A MOVIE MADE FOR TELEVISION OR LIMITED SERIES
Sarah Paulson – The People v. O.J. Simpson – FX

BEST SUPPORTING ACTRESS IN A DRAMA SERIES
Thandie Newton – Westworld – HBO

BEST SUPPORTING ACTOR IN A DRAMA SERIES
John Lithgow – The Crown – Netflix

追返舊劇, 傾舊劇

過一兩年可能又復活
Prison break同24都復活左 FOX

X Files Heroes 黎緊仲有d咩可以搞復活

BEST ACTRESS IN A DRAMA SERIES
Evan Rachel Wood – Westworld – HBO

大籮核

YESSSSSSSSSSSSSSS
我正式宣佈critics choice awards有公信力過emmys同golden globe

近排唔洗上堂屎忽痕睇netflix
先比我發現到house of cards呢套神戲
之前聽過但無乜興趣睇
睇完頭一集就覺得屌你真係好好睇
Kevin Spacey同佢老婆好正

大籮核好波
佢贏左呢班人
Evan Rachel Wood – Westworld – HBO (WINNER)
Caitriona Balfe – Outlander – Starz
Viola Davis – How to Get Away with Murder – ABC
Tatiana Maslany – Orphan Black – BBC America
Keri Russell – The Americans – FX
Robin Wright – House of Cards – Netflix

Tatiana贏左Emmys我已經好滿足

BEST DRAMA SERIES
Game of Thrones – HBO 散場

Jimmy!!!!

Hoc就算本身唔係咁熟美國政治/體制都會覺得好好睇

第一季真係好睇到不得了

任務完成 贏左大家都眼閉
但仲有Keri Russell呀

好滾動呀見到佢贏左!!!!!!!!!!!!!!! 真係實至名歸

Season 2都係 最尾果幕
有時就算係Netflix劇都會慢慢睇, 唔會話要一口氣睇
但Hoc真係睇完一集停唔到忍唔住要睇落去既劇

襯冬竭期我都睇HOC先
其實好多劇一直想睇但真係冇咁多時間

最新嗰季keep唔到啦
劇情好唔合理

hoc必睇
平時返工lunch time因為多數帶飯, 所以都有時間睇到一集
放工有時攰就冇追到咁多, 但鐘意睇既劇播果陣就會盡量抽時間當日睇

S3先多人鬧姐
S4我覺得都算好睇啦

Live果d我都會即日/果個星期睇

如果講追舊劇既
我係果d唔可以連續煲好多集既人黎 (有d fd可以一日睇一季)
鐘意既劇我放假睇都係最多一日4-5集
勁鐘意既劇我最高記錄係一日10集 (試過一次咁大把咋 )
番工既話一日兩集已經好多

仲有Breaking Bad同Better Call Saul, 你推介既The Leftovers都排緊隊

發現左部澳洲劇好好笑推介大家
個名叫The wizard of Aus
講講法師厭倦左中世紀既生活移民左澳洲
無里頭得黎又好多cg

抱歉得英文字幕，不過d英文好淺

3日追晒第一季
Peter好陰公
不過都係自己攞尼 狗改不了吃屎
用電視睇劇真係人生一大享受

點解唔係the crown / westworld

我放假都係一日最多睇4-6集 睇太多會消化唔到
一日10集我已經覺得好勁, 未試過一日睇咁多
平時放工真係最多睇一集
好期待你睇完leftovers會有咩感想

澳洲劇

In Jimmy We Trust

Peter
快d睇埋season 2 不過s3你可能未必會鐘意, 有d跌watt
用電視睇 不過我覺得netflix hk中文字幕譯得麻麻地, 佢地照跟返台灣版字幕 搞到睇落怪怪地

Better call saul入面佢好多幕都令我好深刻
btw Kim bb好靚 四十幾歲都keep得咁好

狂賀

佢上台講野都感動到口震震

屈場面

成日用EP9 EP10屈其他劇 best drama唔係應該揀所有野都平衡得好既劇咩
the crown ww其實都幾大場面

無知一問而家d best drama係用episode報名定成個season咁計?

emmys好似係submit 6集
但唔知critics choice golden globes果d係點

ep9個場戰爭太痴線

Battle scene大哂？
劇本比返d質素先啦

外國jj 啱啱返香港 發現Netflix 個介面好唔同 相對唔太user friendly 同有少少7
不個都唔係我想講嘅重點

自從完咗westworld 近排無聊又on99 喺度睇緊glee 覺得浪費左好多時間
同埋點解好少人討論啲非主流嘅劇 好似Marco polo, Goliath, Berlin station, casual, shooter, tyrant, the royals (英） 雖然非神劇 但一定好過aos the flash arrow lot
啲英雄劇 只不過係有漫畫做Background 其實認真睇只不過係TVB之流 但往往就最多人討論 daredevil 例外

果堆同TVB應該都差至少一個level既
淨係d CG同燈光都分得到啦
同埋雖然唔否認會有部份人會當英雄劇係神劇
但都有唔少人(like me)純粹為過癮同鐘意某d角色先睇既
同埋英雄劇本身有漫畫fanbase support就點都多人睇架啦,
都唔關本身質素事, 我覺得係冇得比架

btw其實會唔會美劇太多選擇呢?
你果堆相信呢度唔少人都有聽過, 睇既都唔會冇
但老實講當人既時間係有限好難, 真係好難套套都睇架
都係各有各取捨架姐
你果D係唔係主流我唔敢comment, 因為好難分架喎
即使以The Americans為例, 呢度睇既人都唔可以話多架
但我又唔覺得佢係非主流喎
有時呢D都好講本身美國果邊點宣傳同我地係香港有咩渠道接收架姐
邊套劇多唔多人睇有時好難講點解架喎

係咪冇巴絲睇開criminal minds
Criminal Minds係我摯愛
S1睇到而家S12 再重頭再loop
但Morgan同Hotch走左 個心好似穿左個窿

netflix hk柒都算喇, 最慘係D劇同戲都得好少, 始終唔夠外國多
i know that feel
我自己睇劇成日想避免有呢個感覺, 一睇就要揀高質/口碑好好既劇
普通地好睇果堆通常都唔會睇, 想將D時間投資落真正好睇既劇度, 結果越黎越奄尖
你講果堆有人睇架, 不過可能出面冇人開post / d人睇完唔出聲討論咋 同埋有幾套都已經播完
不過呢堆相對起其他某D劇就一定少好多人討論架喇, 唔夠出名唔夠多fans

一黎真係太多選擇, 好多人揀D追開/出名/hit既劇睇就算
同埋我覺得呢度多人鐘意睇D節奏快/刺激既劇
文戲多/Slow Burn/多內心戲既劇通常好少人討論, D人會嫌悶

呢套算好出名下, 應該實有人睇
雖然我冇睇 但我知criminal minds個creator遲d開新劇
拍let the right one in呢套戲既電視劇版, 有興趣可以留意下
本身套戲好好睇, 但我覺得9成會拍爛

屌拿聲 sense8好撚悶喎
睇到第6集 仲係唔知做嘜尻
每集就係你去我果到傾計 我去你果到傾計
去到第7集仲係唔知班人有咩用
印度妹 gay佬 黑鬼 白頭女

HBO registered (and ) on Friday

咁就唔好逼自己啦

快d register定d有potential既名
坐等hbo收購

棄左啦

睇呢套劇既人D反應係好極端 (外國都係咁)
鐘意既就好鐘意，相反就會覺得悶同唔鐘意呢套野 love it or hate it

等睇

2017金球奬 Golden Globes 2017 Full TV Nominations List

Best Drama Series
“The Crown” (Netflix)
“Game of Thrones” (HBO)
“Stranger Things” (Netflix)
“This Is Us” (NBC)
“Westworld” (HBO)

Best Actor in a Drama Series
Rami Malek (“Mr. Robot”)
Bob Odenkirk (“Better Call Saul”)
Matthew Rhys (“The Americans”)
Liev Schreiber (“Ray Donovan”)
Billy Bob Thornton (“Goliath”)

Best Actress in a Drama Series
Caitriona Balfe (“Outlander”)
Claire Foy (“The Crown”)
Keri Russell (“The Americans”)
Winona Ryder (“Stranger Things”)
Evan Rachel Wood (“Westworld”)

Best Comedy or Musical Series
“Atlanta” (FX)
“Black-ish” (ABC)
“Mozart in the Jungle” (Amazon)
“Transparent” (Amazon)
“Veep” (HBO)

Best TV Movie or Limited Series
“American Crime” (ABC)
“The Dresser” (Starz)
“The Night Manager” (AMC)
“The Night Of” (HBO)
“The People v. OJ Simpson: American Crime Story” (FX)

s3睇左半季就停左無再睇落去

Best Actor in a TV Movie or Limited Series
Riz Ahmed (“The Night Of”)
Bryan Cranston (“All the Way”)
Tom Hiddleston (“The Night Manager”)
John Turturro (“The Night Of”)
Courtney B. Vance (“The People v. O.J. Simpson: American Crime Story”)

Best Actress in a TV Movie or Limited Series
Felicity Huffman (“American Crime”)
Riley Keough (“The Girlfriend Experience”)
Sarah Paulson (“The People v. O.J. Simpson: American Crime Story”)
Charlotte Rampling (“London Spy”)
Kerry Washington (“Confirmation”)

Best Actor in a Comedy Series
Anthony Anderson (“Black-ish”)
Gael Garcia Bernal (“Mozart in the Jungle”)
Donald Glover (“Atlanta”)
Nick Nolte (“Graves”)
Jeffrey Tambor (“Transparent”)

Best Actress in a Comedy Series
Rachel Bloom (“Crazy Ex-Girlfriend”)
Julia Louis-Dreyfus (“Veep”)
Sarah Jessica Parker (“Divorce”)
Issa Rae (“Insecure”)
Gina Rodriguez (“Jane the Virgin”)
Tracee Ellis Ross (“Black-ish”)

Best Supporting Actor in a Series, TV Movie or Limited Series
Sterling K. Brown (“The People v. O.J. Simpson: American Crime Story”)
Hugh Laurie (“The Night Manager”)
John Lithgow (“The Crown”)
Christian Slater (“Mr. Robot”)
John Travolta (“The People v. O.J. Simpson: American Crime Story”)

Best Supporting Actress in a Series, TV Movie or Limited Series
Olivia Colman (“The Night Manager”)
Lena Heady (“Game of Thrones”)
Chrissy Metz (“This Is Us”)
Mandy Moore (“This Is Us”)
Thandie Newton (“Westworld”)

S4好睇喎我覺得

我睇s3搵唔返個節奏放棄左 得閒睇返先

Futureworld

以為你嫌claire煩所以唔睇

吊高黎賣 fatfat

有冇啲小小咸多多趣美劇介紹

Limited series啲獎應該都係oj simpson掃哂

Casual

無啦啦見到有堆fringe post
又唔多記得劇情

ure the worst(不過英劇)
2broke girl

the night of john turturro終於有提名

點解keri russell要揀呢張

屌你正呀喂 Netflix突然放左套新劇trailer出黎
而呢套劇係4日後就首播 之前Netflix一路懶神秘幾乎冇promote過套劇

Created and written by Brit Marling and Zal Batmanglij (Sound of My Voice, The East)
The latest Netflix original delves into the inexplicable reappearance of Prairie Johnson (Marling). Having gone missing seven years ago, the previously blind Johnson returns home, now in her 20s and her sight restored. While many believe she is miracle, others worry that she could be dangerous.

“I didn’t disappear,” she reveals in the first look. “I was present for all of it.”
好似好吸引 終於有新劇睇喇

未碌到去你上面句野果陣我都有一樣諗法

Why阿婆look

哩套J死人，Marling超靚女，有睇過電影I Origin就會明

sound of my voice another earth

‘Marco Polo’ Canceled After 2 Seasons On Netflix

套劇個IG D圖幾靚喎

原來Riz Ahmed有份拍The OA

Ahmed’s also set to appear in a mysterious new series from Netflix called “The OA.” “I can reveal absolutely nothing,” he says. “It’s even more secretive than ‘Star Wars.’ I think the people behind the show are incredible. They’re phenomenal.”

講咩架1

我都終於追到Elsa, 呢幾日除咗返工就係煲劇, 睇到眼都矇

Brit marling 即係迫我睇姐

The East ,Ellen Page

又一條盲撚
上面寫左都仲可以問

琴晚開左套 Netflix - dirk gently's holistic detective agency

睇到一頭霧水,但幾好睇

唉 好sad 套劇成日流出被canceled 我都估到最後會架啦 s2 吹得太大 又多分支 又去得好慢 成本又貴
依家cancel咗真係完但好柒

Elijah Wood

拍得貴但又少人睇
呢套係咪第一套比Netflix監生cancel既自家劇?
其他就算cancel (好似bloodline果d) 起碼都會宣佈下季係finale season, 比時間套劇埋尾

套套劇開始放假，要等到2月先有野睇 點撚算呀

今個禮拜五有netflix新劇the oa
但其實一月開始已經有野睇

1月有Sherlock (雖然係英劇)

1月主力J series of unfortunate events同taboo
每個禮拜都有得J tom hardy
加埋homeland, 可能追埋the path
the young pope雖然宜家已經出哂，但hbo一月先播，留返到時先睇

好彩我之前積好堆劇
如果睇哂仲有時間嘅就開GOT黎睇

如果got睇唔明d background/人物關係歡迎你返黎問
本身有睇開書

又有新劇 題材好岩我口味
可惜係netflix d 劇一次過放唒出黎，好難同人討論

直接入劇情討論post真係唔得
但呢邊人少少, 如果個個合作其實可以打劇名+集數之後粉細字咁傾落去, 但一路傾落去既內容只限果集或果集前既劇情
如果想傾後期劇情, 就再開一個新comment咁傾落去

等睇又燈到then美國人s食白果
Btw goliath上面到有best actor nomination冇人討論

必睇

咁好難搞，實有人唔合作 唯有睇唒再入post

真係亂到嘔 但又幾好睇

睇左第1集..幾好笑

ON撚9
成日講呢句, 厭唔厭

好彩有reddit 分開每集討論post, 所以仲有得睇返d討論, 又唔怕劇透

‘Top of the Lake’ Season 2: New Image Reveals Nicole Kidman in the Atmospheric Thriller

原來Nicole Kidman有份拍top of the lake S2

Lmlm

‘Salem’ To End After 3 Seasons On WGN America

之前仲諗住開黎睇下 ..宜家慳返

唔厭
分分鐘比提名左十尻幾次既ray donovan都唔比你

我有撚講過一定要americans贏咩
成日on9當有趣

等梗「新」劇Twin Peaks
希望唔好太垃圾

Twin Peaks太舊太多集所以冇睇
2017呢套係sequel唔係reboot, 搞到加入唔到

又差唔多時候要sub返Netflix

套野真係好撚好睇喎
用左幾日追唒3個seasons 正撚到爆
岩岩睇完就有season 4 trailer送緊黎
season 3 finale lexa 出現嗰下叫左出黎
成套戲總之好正

留名
唔識新劇 對上一套已經係BB

Shut Eye有Jeffrey Donovan (Burn Notice同Fargo S2)
睇劇情簡介好似麻麻
有冇巴絲睇咗？

You're The Worst係英劇咩

你肯定睇緊humans? 我唔係講inhumans

始終鍾意睇少d色情暴力

最新一季好似好過前兩季

其實唔算低budget只係唔可能同hbo呢d財雄勢大既level俾啫

放工已經攰到乜咁真仰無心機睇ww呢d神劇

只睇左第一季同elsa個季，身為elsanna shipper心滿意足

愈黎愈多電影明星拍返劇

可能唔係咁岩我口味
又冇乜話鐘意邊個角色, 佢地好似成日衰衝動/懶清高/婆婆媽媽, 做埋D白痴決定 d劇情都唔係咁吸引到我

咁你要睇埋better call saul啦

今季idea係幾得意, 但都係衰喺個尾手上, 草草收場

ww真係要用腦睇 諗劇情之餘又要細味班角色d對話
雖然放工睇可能係攰D, 但如果要揀, 我放工寧願睇呢類型既劇都唔想睇D好慘/好沉重既劇

係 ..好痴線
遲D HBO會有natalie portman

2017 SAG Awards 演員工會頒獎典禮公佈提名名單！

DRAMA ENSEMBLE
Downton Abbey
Game of Thrones
The Crown
Stranger Things
Westworld

DRAMA ACTRESS
Robin Wright, House of Cards
Millie Bobby Brown, Stranger Things
Claire Foy, The Crown
Winona Ryder, Stranger Things
Thandie Newton, Westworld

DRAMA ACTOR
Rami Malek, Mr. Robot
Kevin Spacey, House of Cards
Sterling K. Brown, This Is Us
John Lithgow, The Crown
Peter Dinklage, Game of Thrones

COMEDY ENSEMBLE
The Big Bang Theory
black-ish
Modern Family
Orange Is the New Black
Veep

COMEDY ACTRESS
Uzo Aduba, OITNB
Ellie Kemper, The Unbreakable Kimmy Schmidt
Julia Louis-Dreyfus, Veep
Jane Fonda, Grace and Frankie
Lily Tomlin, Grace and Frankie

COMEDY ACTOR
Ty Burrell, Modern Family
William H. Macy, Shameless
Jeffrey Tambor, Transparent
Anthony Anderson, black-ish
Tituss Burgess, The Unbreakable Kimmy Schmidt

TV MOVIE OR MINISERIES — FEMALE ACTOR
Sarah Paulson, The People v. O.J. Simpson: American Crime Story
Kerry Washington, Confirmation
Felicity Huffman, American Crime
Bryce Dallas Howard, Black Mirror
Audra McDonald, Lady Day at Emerson’s Bar and Grill

TV MOVIE OR MINISERIES — MALE ACTOR
Sterling K. Brown, The People v. O.J. Simpson: American Crime Story
Courtney B. Vance, The People v. O.J. Simpson: American Crime Story
Riz Ahmed, The Night Of
Bryan Cranston, All the Way
John Turturro, The Night Of

STUNT TEAM
Game of Thrones
Marvel’s Daredevil
Marvel’s Luke Cage
The Walking Dead
Westworld

Millie Bobby Brown

The Worst TV of 2016

12. “The X-Files” (Fox)
11. “Notorious” / ”Conviction” (ABC)
10. “Roadies” (Showtime)
9. “Chelsea” (Netflix)
8. “Top Gear” (BBC)
7. “Vinyl” (HBO)
6. “The 100” (The CW)
5. “Crisis in Six Scenes” (Amazon)
4. Billy Bush’s interview of Ryan Lochte on “The Today Show” (NBC)
3. Everything JonBenet (CBS, A&E, Investigation Discovery, Lifetime)
2. “The Walking Dead” (AMC)
1. Donald Trump (everywhere)

慶幸一套都無睇過

Trump應該個個見證過
Roadies同Vinyl睇左EP1 跟手棄左

我睇左Conviction, 但純粹睇演員

第一名係Trump
睇過一集Conviction，雖然有Hayley Atwell，但plot唔係好得

唔睇tvb膠劇 轉投美劇懷抱

The Walking Dead係因為玩cliffhanger畀人屌到上天花板所以排第二(其實係第一)
利申: 除咗finale外我覺得S6前面都正常 未至於咁爛

佢都幾慘 冇左套agent carter, 轉過頭拍套新劇話咁快又比人斬左

抵死啦 成日用premiere同finale留住班觀眾, 仲玩埋d垃圾cliffhanger
今季同westworld打對台, 收視即刻跌多兩錢重

真係幾慘，套新劇半季就俾人斬咗
Agent Carter s1幾好睇
但s2見佢加三角戀，又冇Angie，所以都冇興趣睇了
English

有話題性又好搵
不過宜家電視劇水準已經同電影有得揮啦

Agent Carter比人cut果陣好似好多fans嘈想ABC續
Conviction感覺都係似ABC想補償比佢, 但劇本又唔比心機寫
諗住搏下點知收視完全唔得

係 基本上有時拍劇果班導演本身都係拍開戲

Rectify今日series finale

岩岩看左Gotham season 3 11集

有冇巴絲打看開？？？

好想同絲打瘋狂煲劇

我都覺好好睇
好憎個阿妹

有冇人睇designated survivor?
幾好睇

開始有d爛
吹到咁大

套3%竟然有好評
佢講葡文咁我咪要聽佢giligulu

講真電影比盡你三個鐘班觀眾都屌哂鬼啦
如果班導演有野想表達一定電視劇就手好多
雖然應該賺少啲

未得閒
想睇呢套

最後開左The Leftovers黎睇先, 睇到S1第三集
好想知殺狗果個人係咩事
仲有個神父雖然佢都好慘下
但佢性格好撚左膠, 見到佢問佢個妹拎錢同係賭場贏左錢之後得意洋洋仲好蠢咁比200蚊條友都睇到好炆

rollo無限loop

同意 某D故事/世界觀用劇表達仲會好睇D
戲有時太趕, 投入唔到

見reddit班人話都係低成本hunger games普普通通ok咁, 未至於好好睇
但話D演技好差
睇完佢地講搞到冇乜興趣睇

想問最近話有套係由諾蘭細佬做編劇嘅劇集係邊一套?

Marcella
Happy Valley
River

超正英劇

S1E3係我開始鐘意呢套劇既episode 呢集好好睇, D劇情好似搭過山車咁
但留意返套劇係唔會解謎架, 主力都係focus班角色, 有好多野都未必會有解釋
leftovers唔係for一心想睇解謎既人 如果睇劇目的係想佢解哂所有離奇野就會失望
最尾佢喺賭場出返黎仲停留喺停車場果part, 我睇果陣內心都有大叫 屌你老味快d開車走啦

The Path Season 2 Trailer (Official)

Billions Season 2 Trailer

金像獎得主Julia Roberts將會加入改編自小說的全新短篇劇集《Today Will Be Different》！

我有印象你地都講過唔會解謎
不過想知多d來龍去脈咁 (如有)

我都係 條友擺明想搶佢疊錢仲傻更更咁

trailer is coming

有d來龍去脈係會有架 好似係
但如果話班人消失去左邊 / 點解會消失, 呢D就唔會解
佢比石掟中頭果幕睇到我
但之後睇落去我都幾鐘意佢

George RR Martin 講WW 會贏

佢勁鐘意ww
但我都覺得ww s1整體上係好睇過got s6

17 TV Shows We Can’t Wait to See in 2017, From ‘Taboo’ to ‘Twin Peaks’

Taboo
American Gods
The Son
Big Little Lies
The Young Pope
Mindhunter
Feud
Prison Break應該都會睇下

套Emerald City睇落好膠

睇完westworld開新劇睇好定清戲list好

好多套都好期待，下年實J出血

Sense8 - A Christmas Special | Official Trailer [HD] | Netflix

Sun每次出黎打人好撚型呀

下年舊劇回歸果堆又好J, 新劇又好J
點算

我就快等呢套野等到有抑鬱

the OA睇左頭兩集覺得好麻麻

sun
hernando

岩岩用預左中伏既心情開EP1睇緊

BTW點解唔係S2 trailer而係special trailer
想睇S2 trailer

睇左一集又要等

因為23號係christmas special
另外個十集要等到5月

我知23號會播x'mas special
但我以為佢今日出呢條trailer係屬於s2既trailer, 而唔係只得special內容既trailer

屌以為係whitewalkers

the OA 頭幾集睇到好亂

OK啦起碼有2粒鐘

GOT死忠表示WW>GOT

勁想睇American Gods
Big Little Lies都想睇，我鍾意個導演d戲

頭先開sense8黎睇先知有裴斗娜
利申：岩岩放監

佢好出名？
唔睇sense8唔識佢

係泡菜電影界一線女演員，我覺得佢係套劇個角色同真人有少少似

完sem主攻black mirror同mr robot
好撚好睇

巴打睇得咁快

見佢正評都叫多過負評, 我會睇哂佢

希望netflix完左S2唔會斬Sense8

GRRM表示 駁唔到, 你地返去睇書啦, 2046就會出埋book 7架喇

American Gods個故事setting好吸引 原著本書睇左一半我都未得閒睇哂
Dallas Buyers Club個導演

開頭睇sense8我仲認錯佢係當年拍lost果個韓國女星

高堡奇人

HODOR

岩岩追完westworld 追唔追stranger thing好？
有無彈出黎嚇你個d恐佈野？好怕

有少少彈出黎 得頭幾集有啲 唔算恐怖 我覺得

建議that 70s show 90年代經典

有冇人睇緊挪威個套SKAM?

hanging out!!!

down the street!!!

Westworld

係因為睇過cloud atlas先認得佢個樣

3%非常麻麻
有陣柒味

Rectify 原來今季最後.

唔覺唔覺已經2013睇到宜家

終於睇哂the oa
我究竟睇緊d咩

開始睇The man in the high castle
屌你咁撚黑暗嘅

個Juliana好煩膠

之前有一直追2brokegirls
覺得max好好笑

呢排睇左Westworld同The People v. O.J. Simpson
兩套都正到痴線,不相上下

睇緊 覺得幾驚

完左s2無動力開s3

我鐘意red 個角色

d動作有D柒味

睇左?
形容得好, 真係有陣柒味, 所以遲遲都冇乜興趣開黎睇

睇過S1兩三集, 但見D人睇完S1反應好差所以冇睇落去
唔知S2有冇大改善

睇埋Fargo
如果fargo s2同OJ同一年播, 我會揀fargo s2>>OJ

Homeland Season 6新trailer

HOC平行世界

咁唔睇The OA住

D人話睇完成季個感覺係咁

咁我唔睇了

見一般人覺得其實OK, 不過好多人接受唔到個finale
為左brit marling bb我會睇埋佢 但追埋幾集the affair先

唔好浪費時間

睇完westworld

The Leftovers S1 finale好震撼
好鐘意Nora, 講佢去panel果集好好睇

極力推介dirk gently's holistic detective agency
今年少有高質美劇
係netflix有得睇

屌你老母留名

Fargo之前睇左S1,好正
S2水準係咪仲高?

個人鍾意s1多啲 不過兩季都好高水準

好 睇埋S2先

dunbar贏左總統之後既世界

如果你睇完S1已經覺得套劇好睇, 咁我真係恭喜哂你呀
因為Season 2係勁撚好睇！！！！！！！！！！！ 完全將套劇昇華左去另一個層次
S1E9 E10都好正 我都係最鐘意Nora, 通常佢擔正果d集數都係好鬼高質

btw如果有時睇完覺得迷茫, 可以去睇返當時reddit堆每集討論post
我好鐘意睇佢地傾返每集內容 佢地d theory同解釋都幾好睇

有冇人睇過 the man in the high castle ?
Amazon D劇 幾正

係，原來american gods係Starz播 我以為係hbo
有郭丹娜

我覺得好好睇呀, 而家睇到S2第2集
估唔到而家Kevin變左好似佢老豆咁成日見到Patti
除左Nora, Jill同Kevin我都鐘意

S1最後(唔記得exactly邊集開始)由Kevin知道佢捉走左Patti
同GR班人擺番The Departed既假人去D人既屋企到最後個鎮既人嬲到打佢地+放火都好撚好睇
雖然知道GR班人做D野有原因但真心覺得好變態

睇埋S2再講, 應該唔洗好耐

Westworld 囉

用Amazon Prime Video睇？入面好似咩都無咁，未正式join，有無人報告吓？

原來The Leftovers既Nora有份做Fargo S3

宜家追返到第六季

呢排得閒睇緊Casual

又多一個巴打鍾意睇The Leftovers

煲完
成個故幾好睇
係最尾...
我不能接受.jpg

岩岩完sem 好似好多劇要追咁
black mirror, west world, stranger things, the oa

絲打
S2尾嗰幾集神到不行，快d追埋佢

想問如果線上看邊到有得睇? 新手留名

睇完WW唔知睇咩好
又冇咩興趣睇3%
求推介

The Vikings 唔知點解冇咩人講

之前睇過兩集Leftovers 想睇返
但又好似好沉重

poi

american gods原本真係HBO拍架 不過好似劇本傾唔岩就變左STARZ
gillian anderson開始變左bryan fuller班底

唔識
咩黎？

Jill S2一開始就變到好生性 睇到好安慰, S1E9見到佢原本個人咁開朗但搞成咁, 好SAD
GR正仆街 S1果陣睇到好撚嬲, Nora落樓下果場d演技真係神級, finale最尾佢獨白果度我睇到好驚佢會自殺
最尾放火Laurie嗌JILLLLLLLLLLLLLLLL果下睇到我毛管動, 激動到彈左起身企係度睇

之前出面有人開POST講過
月費好平 但D劇冇中文字幕

好睇，用 vpn 睇season 2
PS呢季收音好差，有時冇英文字幕會聽唔到up乜，一係狂較大細聲，大聲會拆，細聲真係聽唔到

一知道佢有份做fargo女主已經好撚興奮
佢做女警長呀

obi-wan
nora
10 cloverfield lane條女
fargo每次班cast都冇得輸

如果個故係好睇咁其實都唔差
個個講到個end差成咁, 搞到我好期待會有幾垃圾

推人入leftovers坑既時候又到了

person of interest
total 5 seasons
其中一個主創係寫ww個個
開頭講個有錢佬整左個AI搵左個拍擋拯救世人

VMUS應該有得睇

之後接近爛尾

你想睇D咩類型既劇先?

咁我下一套追番Fargo先

貼埋：

我自己就dl raw+字幕

其實可以睇到S5第9集就停

都好睇嘅

我前幾日等佢dl完果陣想開Vmus睇左先好似係睇唔到的
唔知係我電腦問題定點
btw我都鐘意BT raw+字幕

RARBG DL VIDEO

字幕:

我宜家都係咁...另外有D就
FIX 字幕組DL 佢D熟肉MKV(內置字幕)

再唔係就YYETS(要申請AC先DL到),不過就MP4格式,D色水冇咁靚

FIX之後d劇都轉MP4格式

POI

Designated Survivor
The man in the high castle

依排追緊依兩套唔錯

幾靚女
同個nazi agent 都幾襯

的確係
btw最初仲以為Joe會betray nazi

唔怪得我見新個集legend of tmr都變左mp4..我唔多鍾意mp4呢個格式...

The man in the high castle未睇s2
Designated Survivor 暫時睇左2集..好正wor!
24主角真係幾好戲
做到個種味道
但套劇竟然冇咩人留意

Designated Survivor我都有睇

有冇冒險題材既好劇，要有驚悚，神秘既元素係入面？

前幾年追左walking dead s1 宜加放假追s2
頂 悶到痴線

雖然係幾沉重
但如果接受到，呢套劇真係神劇 有今生冇來世

琴晚試過 無左個播放源

唔係掛 官網睇都咁
有冇試過DL一集落黎睇下係咪都係咁

今晚再試下

因為s2個budget比人cut到傻，加上有意拖長，之後好好多嫁啦

睇左imdb個awards list
點解連提名都可以咁少
得Critic Choice上年有幾個提名同拎左女主
其他都係d細頒獎禮
明明都係HBO呢套屌打Westworld囉

追得黎差唔多到Fargo s3播
4月又有leftovers s3 講講下搞到我都想s3前重睇返s1 s2

之前追the last ship E家等緊S4 劇情緊湊刺激
E 家就睇緊新劇 The Shooter 不過好似好少人討論

呢套野winter finale玩cliffhanger比人屌到開花
平時已經成日見睇開果班人鬧d角色蠢 / plotholes, 跟住套劇播既時間又飄忽

Fringe
The Expanse
Penny Dreadful

如果唔得就DL落黎睇啦, 又清又方便

呢套野攞獎方面真係悲劇黎 但都明點解會冇獎既, 又唔係咩大眾熱門劇, 題材又未必個個鐘意
但其實明明夠哂料拎best drama, 男主女主男配女配全部都應該有獎
leftovers(特別係個s2)真係屌打哂hbo近幾年既劇, 我覺得連其他台都贏埋
even有好多其他劇都係好睇, 但未試過睇過一套劇係比到我呢個感覺, 好特別

連提名都少果下先膠姐

因為真係少人睇

d 人話劇情好亂
我自己好怕對白去得好快既劇

Netflix套3%真係眼高手低
睇左一集已經唔想追落去

依個網可以dl架咩?

叫你VMUS睇唔到去DL RAW+字幕

宣傳少
你地唔講我真係唔知##fatc

MR. ROBOT creator @samesmail is rebooting the classic sci-fi film #Metropolis as a TV miniseries!

血流不止了

不過之前見到出面d netflix post都有人讚好睇

我覺得係演員問題

Stranger things真係好麻麻

未睇過既真係要睇下 如果開頭已經覺得套劇吸引, 就會越睇越鐘意
之前S2播完, HBO遲遲未renew S3, 都有一班人著哂白衫白褲去左HBO總部門口抗議 好熱血
不過可能有唔少人會覺得呢套野唔岩口味

佢仲開多套新劇叫homecoming, 好似本身係base on廣播劇
咁多搞作 mr robot點先

樣衰 / 演技差?
但成套劇劇情黎計應該未算好差, 見d人睇完都話有驚喜, 可能未睇之前期望好低

Leftovers 睇咗S1 , 好正
個個演技都好神
Carrie Coon 比起 Gone Girl 嗰個樣爭好遠
Nora 勁正勁有女人味
個個都話season 2正好多, 遲啲收到碟就可以睇

歡迎入坑
睇到S2尾最精采嗰集就會引唔住上嚟揾人傾，記得嗰時我仲要等埋C字頭由S1追番進度先放心討論

無聊開咗sense8第一集睇，覺得唔錯會有追看下集嘅意欲fatc

開咗Amazon Prime Video account ，劇勁少，電影都唔多，不過公司wifi 無block到

又多一個識貨之人
佢gone girl個look真係老好多
nora呢個角色真係好正, 睇到人好鬼投入 但其實應該話個個角色d感受都好真實
S2集集都咁精彩 好完美, 但S2E8 E10真係痴左線, 蕩氣迴腸 睇到拍爛手掌
果陣好彩有你一齊傾 當時瘋狂追返上黎, 追到當時final live好開心

唔怪得知收咁平

開始睇 事頭婆

有冇人睇過lie to me

套casual 好唔好睇

放假真係要重溫番呢兩集

The Affair上集睇到我好撚嬲！好想揾人一齊瘋狂diu9臭閪Alison
你快d追貼進度啦

爛左啦

我第一套睇嘅外國劇

我真係諗住S3前重睇返頭兩季

屌你我正想講我已經睇完S3E1喇!!!!!!!!!!!!!!! 等我
原本仲心諗呢度真係好少人講the affair
同埋特別想講返之前S2 Noah去個迷幻party撩錯左Whitney, 跟住喺暴風雨中痛哭果part, 笑到我仆街
我覺得S2好睇過S1

希望sam esmail反省下

The man in the high castle 好撚正
啲㗎仔好好戲

美劇冰河期，
有美劇咩好推介黎頂住個聖誕同新年

原來THE OA 女主係I Origins 套戲入面果個

唔怪之得咁熟口面

The Americans

頭先老母開netflix睇black mirror, 晚晚佢都會睇一集
今晚輪到san junipero

睇完佢同我講話呢集好悶
對佢好失望

fatc fatc

me be like

聽晚迫佢揀fifteen million merits黎睇
要佢見識下呢個世界有幾黑暗

Matthew McConaughey is willing to do season 3 of True Detective

希望佢可以救返套劇啦

正

有無人用web版回唔到post

DLLM Patti條死八婆真係好撚煩

Mmc

C字頭：話san junipero唔好睇果啲我真係完全唔想同佢講野！

佢專拍文藝清新sf片

btw 睇完the oa 超級神棍feel
如果個結尾冇女主角醒返果野 出season2都唔會睇

屌你，劇透可恥

Man in the high castle s2冇左本書limit佢好睇左好多

睇英劇

White Christmas, 應節

最鍾意white christmas##fatc

'Fargo' Casts Harry Potter Actor David Thewlis As A Series Regular in Season 3

路平教授

熄左AD BLOCK就回到

S3黎講暫時佢最鐘意E1

屌 我都未睇呀

同埋showrunner換左人

放假果陣叫佢睇

Clearwipe真係睇好多劇
咁多時間

唔明點解成日話我睇得多
明明剩係有睇基本出名好睇果d, 好多大路野都冇睇

裴斗娜拍雲圖夾周迅個位(好似係)

the hundred 有無人有睇

Leftovers 4月先有season3 隔咁鬼耐都未出

邊有時間
係之前ww先堅持到當晚睇, 本身宜家播緊淨係有睇humans s2同scream queens s2, 已經積左幾集都冇睇過

仲要得8集

我睇到S2第6集啦, 屌第5集睇到我地炆呀又
Matt之前幫Kevin果陣都OK,
佢一耶撚左膠上身咁講野就睇到好想打爆個mon
對方一睇就知有問題但佢次次都好自信咁幫人之後賴野
好撚on9

睇完oa成日不期然諗起套on9動作

EP6好正架喂 第6集開始大直路啦, 坐穩 爆到尾
呢集 Matt同Mary好撚慘, 同埋個鎮既手帶system真係好on9
Matt雖則係偉大過頭, 但又真係一個好人黎既 雖然次次都瀨野
開頭睇佢照顧Mary果part睇到幾感動

Hitler 同 the man都出埋樣
同埋至少無火星殖民，民航火箭呢啲痴線劇情

未睇s2呀喂

呢度無人睇CHANCE??? 做哂S1 都無人講

入面有個角色超正, 我評為係2016 新劇最正既一個角色 (仲正過男主

Sorry 下次我會粉字返
不過保險起見呢排如果你未睇S2都係唔入黎會安全D, 我驚佢睇完後半激動得滯 我地都會keep住傾
驚你有劇透危險

呢套係咪查案劇？

我下次再講會先紅色大字我將會劇透先

D
我有追
好似下季完？

唔係 ，10集連續劇
一個心理醫生愛上病人然後惡鬥黑警嘅故仔
上面個肥佬係Chance嘅sidekick，傻傻地但好勁

追完stranger things
唔錯不過幾驚

The100? 好多人黎問過
出面有個post不過呢度應該冇乜人睇

sense8追咗6集，愈睇愈有feel
女DJ幾靚 不過條線故事性弱咗d
兩對gay couple都睇得好舒服，storyline夠吸引
德佬成日露J想點
非洲黑人做得好好，可惜S2 recast咗
其他嗰d睇埋落去再講

呢度大把人睇得多過我

聽落幾吸引喎
但hulu d劇好似真係好少人睇

dark side of the moon
有冇睇iron sky

Carrie Coon 你講到我都好想睇

好多鬼佬係TWITTER 都話肥佬仲搶鏡過 Hugh Laurie

另外一套Goliath 又係少人睇. 又係正野黎

D 條LINE超正

應該仲有好多野可以講, 老豆果PART, EP8果個神秘地方. 個個人當D 神咁拜咁 ,超正

hulu剩係睇casual

我d劇堆到200幾集未睇

話時話你都追得幾快

開頭係慢熱D, 未有咩大作為, 但越睇會越吸引
到最尾想睇多D果陣就發覺S1要完喇

睇啦 呢套劇真係好正

得10集一季好易追, 番工一日都睇到1.5-2集
係前日weekend睇快左

講起Hugh Laurie, 之前套Night Manager好鬼悶呀我覺得
Goliath呢度好似有人講過 劇情吸唔吸引? 定係純粹睇男主角?

Hulu淨係睇過11.22.63同the path the path仲要中途棄左

我記得你根本係呢度睇得最多劇既人

Juliana靚囉唔該

Night manager唔悶呀 拍得幾靚
係個尾有少少爛
Goliath可以一睇

好吸引 前題係唔可以俾人劇透 劇情係估佢唔到 有好有意思 一粒小石仔可唔可以打死一個巨人呢？
雖然係一個metaphor (中文唔識寫 ）大家都知道個結局係啲咩 但係個ending我都唔知叫咩 唔同人有唔同感受 但一定好好睇 你見到打咁長就知好睇啦

Sons of anarchy好唔好睇
諗住sem break追

終於開始睇Hannibal, 攝影的確超班
睇到s1e6, 堅係幾核突

屌 終於回到 熄左AD BLOCK先得

有無人睇the oa？ 評價如何？

睇到最尾屌咗聲 屌你老母中伏

真？ 啱啱先捱過一半

Wolfgang

睇埋最後啦##fatc

第一季我就睇得慢D, 因為太沉重, 放工夜晚最多睇一集
睇完會灰灰地

D景係靚呀, 但劇情麻麻地吸引我

仲會睇到個人好dark, 好depress

我係乜都睇d, 但睇唔精
堆英雄劇差唔多棄曬
轉攻sit-com好過
Friends, 終於睇完s7
monica 終於結婚

原來都幾多人有睇呢套
入住waiting list先 劇荒果陣再睇

我連第一集都未睇哂
但睇新聞話佢地好似有plan拍season 2

淨係J Mads已經
s2個finale真係世界級

Legion poster

印象中你好似係鐘意睇sit com多過drama
同埋記得你share過你個追劇list, 勁多劇

xmen個套？

呢套好撚期待

sitcom可以hea睇，易入口
係
一齊用個apps記低美劇啦

係 唯一一套有興趣追既英雄劇

搞到我又要再開多套英雄劇

Fargo班底+FX 冇得輸
in FX i trust

下年可能真係要用, 痴線 太多睇落吸引既新劇同舊劇要睇

雖然對現時堆英雄劇冇興趣, 但幾鐘意X-MEN 加埋個班底咁勁, 唔睇唔得
好耐之前hbo又話拍watchmen電視劇版 咁耐都未有聲氣

呢到有冇人有睇aka 3 percent
個套巴西劇

我就係多到唔知自己睇到第幾集

fx劇幾高汁
不過英雄劇真係無乜興趣

You're the worst
Bojack Horseman
呢排幾鐘意嘅兩套劇

睇緊啦 好鐘意佢個premise
咩2%嘅人無啦啦消失 搞到引哂啲cults出嚟
完全係將人嘅irrationality推到極致
人真係好唔理性

所以我盡量唔開咁多坑 唔會套套劇都開黎睇

但呢套個故仔睇落冇一般英雄劇咁典型, 好似係講個男主角雖然係x-men
但比人當做痴線佬入左青山, 佢都以為自己係痴線佬, 但慢慢先發現自己原來係有超能力

FX

有d就題材有趣，有d就卡士吸引，有d就比呢度d巴絲引落坑

雖然冇睇, 但知道呢兩套都好高質

GR呢個concept好正, 同埋真係好鬼黑人憎
開頭睇S1有好多WTF / 做乜鳩? 既場面, 但好神奇地係會一路想睇落去, D演技又正喎

Patti死八婆

FX除左D劇高質之外, 最近仲要cancel埋麻麻地果堆劇 e.g stain/tyrant
結果宜家淨低既劇成堆都係高質劇, 好屈機
(除左ahs之外 )

開得咁多既後果就係好多劇都會中途棄左, 提唔起興趣追埋佢
所以重質不重量好D

Patti雖然都煩, 但Meg先係真正臭西

落坑！落坑！

ahs 真係好飄忽
其實今季個題材幾正,係個ending...
仲有係睇堆cast 啫

差D唔記得呢條友
[Leftovers劇透]
S1已經覺得佢有幾幕好有陰謀
懷疑佢真正身份係GR高層
S2搞Tommy果幕
應該係想威脅佢, 隨時告埋佢強姦?
[/Leftovers劇透]

兩日binge哂sense8，尾3集好撚正！真係有相逢恨晚嘅感覺
係我睇過咁多套Netflix劇最神嘅一套

後日有x'mas special，正呀 嗚呀！

鐘意睇sense8嘅話，可以睇Cloud Atlas電影，同一對導演拍的，我自己覺得好撚好睇

極品老媽 Moms

如果對啲節奏快，暴力色情既陰謀查案劇睇厭左既話
而你想轉口味做老土溫情撚既 Hallmark Channel d劇唔錯

雲圖有睇呀，又係有裴斗娜，呢套啲特技化妝好正

係啵Sense8都未睇

主角好似係Professor X個仔
不過唔知關唔關電影事

confirm係同一個universe
(不過Fox底下既x-men universe係build得最失敗既一個 )

有型男Dan Steven

邊到有Matthew bb

排下隊先

ahs不如執柒左佢算啦 總要重複同樣的錯誤

睇落去你就知
Tom果度可能純粹係癲西Meg想宣示主權, 顯示自己係in charge, 支配住Tom咁

有無人有睇過Netflix 套Scream? 見啲女幾靚，唔知套劇J唔J得過？

睇過
ok啦 跟本冇可能估到邊個係兇手

睇完the guest先識得佢
冇睇過downton abbey

2017 真係好多嘢睇，Jimmy

希望都係2月播啦 想快D睇

the Leftovers
Nora性格好正 好鐘意Nora bb

唔識點形容, 但Nora Durst呢個角色真係 佢表露出既每一面我都好撚鐘意

邊度有得睇fargo/leftovers
Vmus個片源冇左 popcorn time得英文subtitle仲要有delay睇得好辛苦

我都係用緊Putlocker咋
得英文sub 不過唔lag

點解唔DL落黎睇

notebook無咁多位

有生之年會唔會見到Poi reboot/spinoff

Sweet dream tonight

咁冇計喇喎，你dl冇咁高清既720p都係幾百mb一集姐

佢果種好撚慘既background先會令人同情
但表面上佢做到如tough我又好佩服
之後知佢pretend岀黎但又如勇敢承認左自己係扮
我又好欣賞

Specific d好d啵
好多都節奏明快

有冇house of cards同好

有冇話咩類型？
唔抽象既睇P.1/追post都大把

開新post呀clearwipe

有嘅我乜都得